六九上街 六十上班

梁君彥：4項特別安排確保逃犯條例二讀和三讀順利
2019-06-06 HKT 19:28
立法會主席梁君彥表示，因應下星期三逃犯條例會恢復二讀和三讀，行管會在條例通過前，將有4項即時生效的特別安排，以確保會議順利進行。

他說，除了秘書處安排導賞團外，立法會只接待不超過30名公眾人士旁聽，議員助理亦不可進入大樓的1樓至3樓，文件由收發組轉交議員。

梁君彥補充，訪客可到有關議員辦公室的樓層及5樓，但午夜12時至翌日6時前就不能留在大樓，行管會亦同意會在1樓綠地毯設通道，供議員進出立法會會議廳。

有冇人聽你講先

d人都明唔明立法會玩法
而家咁睇，10號一定返工

示威活動有兩種差佬，唔好攻擊錯對方

其實有一班人個心態就係本死預左阻唔到條例通過
純粹叫做出一出黎然後散水 個心對得住自己就算數
唔會諗咩升級 佔領乜乜物物咁誇張囉

71再出
到時都過左出去捐錢

我已經準備好了

屌你老母死全家 6月十全家中梅毒呀

呢個係民陣既呼籲
請集會人士保持冷靜，有秩序咁離開
集會已正式結束，所有停留既人都會被控以非法集結罪

正解
呢個亦係大多數香港人既選擇，要尊重

6•10 上班

希望見到水炮車

你可以絕望定
我地7點左右會宣佈翌日返工

呢個係民陣既呼籲
請遊行人士於星期一如常返工，多謝合作

6月11幫你上香呀

俾啲掌聲自己，俾啲掌聲香港人！！
今日，我地有31萬人出嚟！！！

希望大家繼續關注送中！返去同你啲朋友講！！

星期一準時返工

正常發揮

Yes

民陣不願面對事實

大會話無後續

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

六九目標：反送中 盡曬馬
咁美國德國見到人多
就一定會出手幫香港

話時話，當年嘅黑客Anonymous向港府宣戰都要失敗